又想熄民憤又弧寒

波叔: 唔撚洗留返D錢比支那救災呀?